<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><gameList>
<game id="65246" source="ScreenScraper">
<path>./Arcade Classics (USA).gg</path>
<name>ARCADE CLASSICS</name>
<desc>PACK DE 3 GRANDS CLASSIQUES DU JEUX VIDÉO : MISSILE COMMAND, CENTIPEDE ET PONG</desc>
<image>./downloaded_images/Arcade Classics (USA-image.jpg</image>
<rating>0.45</rating>
<releasedate>1996</releasedate>
<developer>AL BAKER AND ASSOCIATES</developer>
<publisher>SEGA</publisher>
<genre>ACTION</genre>
<players>1-2 JOUEURS</players>
<crc32>3DECA813</crc32>
<md5>647847FE498841762625AE9D604B9018</md5>
<sha1>FDE19F418F4F13BBE43E6610F411065DB9A6F550</sha1>
</game>
<game id="13015" source="ScreenScraper">
<path>./Arch Rivals (USA).zip</path>
<name>ARCH RIVALS</name>
<desc>ARCH RIVALS EST UN JEU DE BASKETBALL SUR GAME GEAR. A LA DIFFÉRENCE D'AUTRES TITRES DE SPORT, ARCH RIVAL NE MET PAS UN POINT D'HONNEUR À RESPECTER LES RÈGLES. AU CONTRAIRE, LA TRICHE EST ENCOURAGÉE ET TOUS LES COUPS SONT PERMIS POUR GAGNER ! FAITES DES FAUTES POUR VOUS ASSURER LE POINT ET CHOISISSEZ PARMI 12 ÉQUIPES DIFFÉRENTES POUR REMPORTER LA VICTOIRE.</desc>
<image>./downloaded_images/Arch Rivals (USA)-image.jpg</image>
<rating>0.6</rating>
<releasedate>1992</releasedate>
<developer>ARC DEVELOPMENTS</developer>
<publisher>FLYING EDGE</publisher>
<genre>SPORT</genre>
<players>1 PLAYER</players>
<crc32>1ED1D1B9</crc32>
<md5>F78538661E1C167BFED6B22214DAC5B1</md5>
<sha1>E0C4B1DAF0FE28723B5156688E9A2DFB920E85F1</sha1>
</game>
<game id="46283" source="ScreenScraper">
<path>./Arena (USA, Europe).zip</path>
<name>ARENA: MAZE OF DEATH</name>
<desc>NOUS SOMMES EN 2026 ET LE PAYS EST EN PAIX. LE GOUVERNEMENT EST EN PLACE DEPUIS 19 ANS ET LA SOCIÉTÉ AUDIOVISUELLE ASTRALNET ABREUVE LES MASSES DE SA MESSE CATHODIQUE. SAUF QU'EN Y REGARDANT DE PLUS PRÈS, LA SITUATION N'EST PAS SI JOYEUSE QUE ÇA ET LE GOUVERNEMENT S'ACCROCHE AU POUVOIR EN CONTRÔLANT LES MÉDIAS. UN GROUPE DE REBELLES A D'AILLEURS MIS LA MAIN SUR UNE CASSETTE VIDÉO MONTRANT LES AUTORITÉS ET LES DIRIGEANTS D'ASTRALNET DÉCIDER DES INFORMATIONS À DIFFUSER ET À CENSURER. POUR RÉVEILLER LA POPULATION, IL FAUDRAIT QUE LA CASSETTE SOIT DIFFUSÉE VIA LES ÉMETTEURS DU CENTRE D'ASTRALNET, BAPTISÉ "THE ARENA", MAIS L'ENDROIT EST LOURDEMENT PROTÉGÉ. IL FAUDRAIT QUELQU'UN DE COURAGEUX POUR CETTE MISSION.</desc>
<image>./downloaded_images/Arena (USA, Europe)-image.jpg</image>
<rating>0.6</rating>
<developer>EDEN ENTERTAINMENT SOFTWARE LT</developer>
<publisher>SEGA OF AMERICA, INC.</publisher>
<genre>ACTION</genre>
<players>1 PLAYER</players>
<crc32>E0AEB7C3</crc32>
<md5>135582423076C5FCD390479A4DB2E554</md5>
<sha1>0951704549948A63AE78353D7D804B75888402A4</sha1>
</game>
<game id="12943" source="ScreenScraper">
<path>./Ariel the Little Mermaid (USA, Europe).zip</path>
<name>ARIEL : LA PETITE SIRÈNE</name>
<desc>LA PETITE SIRÈNE SUR GAME GEAR VOUS PROPOSE D'INCARNER ARIEL DANS UN JEU D'ACTION OÙ VOTRE OBJECTIF SERA DE SECOURIR VOS AMIS, TRANSFORMÉS PAR LA DIABOLIQUE URSULA. PRENEZ GARDE AUX CONGRES, CLAMS ET AUTRES CRÉATURES MARINES, PEU ENCLINES À VOUS AIDER DANS VOTRE TÂCHE.</desc>
<image>./downloaded_images/Ariel the Little Mermaid (USA, Europe)-image.jpg</image>
<rating>0.45</rating>
<releasedate>1992</releasedate>
<developer>BLUE SKY SOFTWARE</developer>
<publisher>SEGA</publisher>
<genre>ACTION</genre>
<players>1 PLAYER</players>
<crc32>D3CA25FF</crc32>
<md5>D3B3065CCC411579C4F88DE39D975B1B</md5>
<sha1>2247DA0E0255964C99B9DF3AD68D2D4E63A87305</sha1>
</game>
<game id="12936" source="ScreenScraper">
<path>./Asterix and the Secret Mission (Europe) (En,Fr,De).zip</path>
<name>ASTÉRIX AND THE SECRET MISSION</name>
<desc>ASTÉRIX AND THE SECRET MISSION SUR GAME GEAR VOUS PROPOSE D'INCARNER LES DEUX IRRÉDUCTIBLES GAULOIS, CHARGÉS PAR PANORAMIX, À COURT DE POTION MAGIQUE, D'ALLER CHERCHER LES INGRÉDIENTS NÉCESSAIRES À SA CONFECTION. VOUS POUVEZ AUSSI TENTER L'AVENTURE À DEUX JOUEURS SIMULTANÉMENT.</desc>
<image>./downloaded_images/Asterix and the Secret Mission (Europe) (En,Fr,De)-image.png</image>
<rating>0.75</rating>
<releasedate>1993</releasedate>
<developer>SEGA</developer>
<publisher>SEGA</publisher>
<genre>PLATEFORME</genre>
<players>1 PLAYER</players>
<crc32>EF159D54</crc32>
<md5>84C36A4317074B95067947009DEDDA0E</md5>
<sha1>2A1DC82604EAFFB57C8F611526C5F88DD627FC5C</sha1>
</game>
<game id="12894" source="ScreenScraper">
<path>./Ax Battler - A Legend of Golden Axe (USA, Europe).zip</path>
<name>AX BATTLER : A LEGEND OF GOLDEN AXE</name>
<desc>LA LÉGENDAIRE "GOLDEN AXE" A ÉTÉ DÉROBÉE MAIS LE ROI A CHARGÉ UN JEUNE GUERRIER DE LA RÉCUPÉRER, SON NOM EST AX BATTLER... CONTRAIREMENT À LA SÉRIE GOLDEN AXE DONT IL SE DÉCLINE, AX BATTLER : A LEGEND OF GOLDEN AXE SUR GAME GEAR EST UN JEU DE RÔLE. LES BATAILLES SURVIENNENT AU HASARD, CHAQUE VICTOIRE VOUS APPORTE DES CAPACITÉS DE MAGIE ET VOUS PERMETTENT AINSI DE LANCER DES ATTAQUES TONITRUANTES SUR VOS ADVERSAIRES.</desc>
<image>./downloaded_images/Ax Battler - A Legend of Golden Axe (USA, Europe)-image.jpg</image>
<rating>0.65</rating>
<releasedate>1991-11-01</releasedate>
<developer>ASPECT</developer>
<publisher>SEGA</publisher>
<genre>AVENTURE</genre>
<players>1 PLAYER</players>
<crc32>D21F67DE</crc32>
<md5>531EDD86F241D252ECC7B9FCF682FDD7</md5>
<sha1>F2AF436824BE09B6AF78F1C98B2DB7DD4A0D23CD</sha1>
</game>
<game id="12900" source="ScreenScraper">
<path>./Ayrton Senna's Super Monaco GP II (USA, Europe).zip</path>
<name>AYRTON SENNA'S SUPER MONACO GP II</name>
<desc>DÉFIEZ LE SEXTUPLE VAINQUEUR DU GP DE MONACO ET TRIPLE CHAMPION DU MONDE DES PILOTES DANS AYRTON SENNA'S SUPER MONACO GP II SUR GAME GEAR. FAITES-VOUS UN NOM PARMI LES AUTRES COMPÉTITEURS, SUR LES 16 CIRCUITS DU CHAMPIONNAT DU MONDE FIA À TRAVERS LE MODE WORLD CHAMPIONSHIP OU TENTEZ VOTRE CHANCE EN FACE-À-FACE CONTRE AYRTON SENNA LUI-MÊME, GRÂCE AU SENNA GP.</desc>
<image>./downloaded_images/Ayrton Senna's Super Monaco GP II (USA, Europe)-image.jpg</image>
<rating>0.65</rating>
<developer>SEGA</developer>
<publisher>SEGA</publisher>
<genre>COURSE / CONDUITE</genre>
<players>1-2 PLAYERS</players>
<crc32>5E045830</crc32>
<md5>C9AC336B61873B726D228403103B10A4</md5>
<sha1>F94E68EC75511333FEB7081A092C2283FB9BBEC7</sha1>
</game>
<game id="12859" source="ScreenScraper">
<path>./Bare Knuckle ~ Streets of Rage (World).zip</path>
<name>STREETS OF RAGE</name>
<desc>STREETS OF RAGE SUR GAME GEAR VOUS PROPOSE DE SUIVRE L'HISTOIRE DE TROIS JEUNES AGENTS DE POLICE AUX PRISES AVEC UNE ORGANISATION CRIMINELLE, MÉNÉE DE MAIN DE FER PAR UN CERTAIN MR.X. LE JEU CONSISTE À ÉLIMINER TOUS VOS OPPOSANTS GRÂCE À DIVERS COUPS, POUR PROGRESSER DANS LE NIVEAU ET DÉFIER LE BOSS. CHAQUE COMBATTANT DISPOSE DE SES PROPRES QUALITÉS ET DÉSAVANTAGES.</desc>
<image>./downloaded_images/Bare Knuckle ~ Streets of Rage (World)-image.jpg</image>
<rating>0.6</rating>
<releasedate>1992</releasedate>
<developer>SEGA</developer>
<publisher>SEGA</publisher>
<genre>BEAT'EM ALL</genre>
<players>1-2 PLAYERS</players>
<crc32>B01C729A</crc32>
<md5>9FC168B72F37712A699B9D5CBA50A94E</md5>
<sha1>27A4CD165471738221DCDCCCE8521E2BCA9DEFE9</sha1>
</game>
<game id="12861" source="ScreenScraper">
<path>./Bare Knuckle II ~ Streets of Rage 2 ~ Streets of Rage II (World).zip</path>
<name>STREETS OF RAGE 2</name>
<desc>UN AN APRÈS AVOIR DÉFAIT MR. X, LES POLICIERS AXEL, BLAZE ET ADAM ONT REPRIS LE COURS NORMAL DE LEUR EXISTENCE, JUSQU'À CE QUE CE DERNIER NE SOIT ENLEVÉ. TEL EST LE POINT DE DÉPART DE STREETS OF RAGE 2 SUR GAME GEAR. LE JEU DEMEURE UN BEAT'EM ALL CLASSIQUE, MAIS S'ENRICHIT GRANDEMENT EN TERMES DE JOUABILITÉ PAR RAPPORT À SON PRÉDÉCESSEUR, AINSI QU'EN TERMES D'INTERACTIVITÉ DES ENVIRONNEMENTS.</desc>
<image>./downloaded_images/Bare Knuckle II ~ Streets of Rage 2 ~ Streets of Rage II (World)-image.jpg</image>
<rating>0.75</rating>
<releasedate>1993</releasedate>
<developer>SEGA</developer>
<publisher>SEGA</publisher>
<genre>BEAT'EM ALL</genre>
<players>1-2 PLAYERS</players>
<crc32>EB30E4A9</crc32>
<md5>4699C8493952D2344A9268805197F6C4</md5>
<sha1>AABCBC8585AE267F62C56600D3D598F1B21ED3D9</sha1>
</game>
<game id="65819" source="ScreenScraper">
<path>./Bartman Meets Radioactive Man (USA).zip</path>
<name>BARTMAN MEETS RADIOACTIVE MAN</name>
<desc>UN SOIR, DANS SA CABANE. BART S'APERÇOIT QUE RADIOACTIVE MAN N'APPARAÎT PAS DANS SA PROPRE BD. C'EST ALORS QUE SURGIT FALLOUT BOY QUI LUI EXPLIQUE QUE RADIOACTIVE MAN EST COINCÉ DANS UNE DIMENSION PARALLÈLE CRÉÉE PAR BRAIN-O ET SES COMPÈRES. BARTMAN DEVIENT LEUR DERNIER ESPOIR.</desc>
<image>./downloaded_images/Bartman Meets Radioactive Man (USA)-image.jpg</image>
<rating>0.2</rating>
<releasedate>1992</releasedate>
<developer>TEENY WEENY GAMES</developer>
<publisher>ACCLAIM</publisher>
<genre>ACTION</genre>
<players>1 JOUEUR</players>
<crc32>318F5FA7</crc32>
<md5>AFCA96BE2017820EBCC18763BC3BCDBB</md5>
<sha1>9DF3DC9D75198C54DE895BDE6C63276389D14B0F</sha1>
</game>
<game id="12879" source="ScreenScraper">
<path>./Batman Forever (World).zip</path>
<name>BATMAN FOREVER</name>
<desc>BATMAN FOREVER SUR GAME GEAR EST L'ADAPTATION DU FILM SORTI EN 1995. VOS ENNEMIS SONT L'HOMME MYSTÈRE ET DOUBLE-FACE QUE VOUS RENCONTREREZ À PLUSIEURS REPRISES DANS LE JEU. VOUS DEVEZ ÉVOLUER DANS DES NIVEAUX MÊLANT COMBAT ET PLATES-FORMES, EN TIRANT PARTI DE TOUS LES GADGETS QUE VOUS POUVEZ ASSIGNER À BATMAN AVANT CHAQUE NOUVELLE MISSION.</desc>
<image>./downloaded_images/Batman Forever (World)-image.jpg</image>
<rating>0.6</rating>
<releasedate>1995</releasedate>
<developer>PROBE</developer>
<publisher>ACCLAIM ENTERTAINMENT</publisher>
<genre>BEAT'EM ALL</genre>
<players>1 PLAYER</players>
<crc32>F623569A</crc32>
<md5>A24E418EE0AE450B312D5EF15AC44F09</md5>
<sha1>D39AF142274FFE26D3DDE75232ADF096225AA292</sha1>
</game>
</gameList>